點解人要咁犯賤

無啦啦睇人wtsapp icon做乜鳩？
散左兩年以為自己已經冇事
點知一睇又出事
到底我係咪唔適合拍拖
散一次已經咁
唔敢想像下次再散會點

問你自己

冇事嘅
你都係八掛下啫

你犯賤去睇又真係你問題喎

你有下一個未

有冇咁長情

2年正常都應該冇咩感覺啦

未

初戀 加上佢做既野hurt得我好深
我以為我可以好憎佢 憎到好快死心
但有時又憎唔落

我唔係仲想同佢一齊番 因爲好多野已經變左 包括人同事 就算一齊都未必適合
所以我自己個心態係 搵下一個 上一個就算啦
但到而家仲係會發夢見到佢 夢入面我地仲要好開心
我真係懷疑佢係咪落左我降頭

Once you go black....

我都好犯賤

所以我剷撚鳩哂

依家我個腦入面不停FF緊
幻想佢有嘢想同我講
但係我無哂辦法可以睇到佢講嘅嘢

我咁樣做
係未對自己太過殘忍？

有時要狠心d先得

不停FF會痴線架
反而如果有whatsapp嘅話
起碼知道事實係佢無搵我
但係怕忍唔住搵返佢

兩年，block左佢
Del晒佢算啦

間唔中就會諗 唔知佢而家點諗我呢
然後我就屌醒自己 關我撚事咩
但我又會想知佢過成點
但都係個句 關我撚事咩
然後我就會不斷搵藉口想搵佢 自己辛苦一陣再屌醒自己

已經冇哂fb sc ig個d del埋聯絡人 本身手機幾多號都唔記得
但同佢有common group 所以先手痕

頭一個月可能會諗下你既
兩年就算啦

邊會再諗你